Доска: https://jamboard.google.com/d/1wgUozjmZL12DAk9hwk973NJ10OxEt2ZVVK9ERmdXa60/edit?usp=sharing

1. Написать функцию age, которая по дате рождения позволяет вычислить возраст студента
2. Написать процедуру, которая принимает два парамера - первый amount (decimal) - входной, второй - level (varchar(10)) - выходной.
По входному параметру необходимо определить статус (level) клиента.
Если amount больше 50000, то статус должен быть PLATINUM
если от 50000 до 10000 (включительно), то статус 'GOLD'
если меньше 10000, то статус SILVER

В процедуре для определения статуса клиента использовать выражение CASE